JJ狗近況幸福嗎 每日忙碌嗎

仍然是那麼柒碌嗎？
水心木

係連登應該無人明你講乜

JJ狗

JJ樹

連登成班00後新會然梗係唔明

柯欠欠

謝

水心木

原本佢想打咩字 唔記得了

歲